{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 23283970, "properties": {"woe:id": 23283970, "woe:parent_id": 755465, "woe:name": "Espacio Natural Protegido Ca\u00f1\u00f3n de Los Alm\u00e1denes", "woe:placetype": 20, "woe:placetype_name": "POI", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "ES", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:56:19.583094", "meta:updated": "2020-08-22T03:00:15.318436", "woe:alias_SPA_S": ["Espacio Natural Protegido Canon de Los Almadenes", "Espacio Natural Protegido Canyon de Los Almadenes"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424950, "town": 0, "planet": 1, "county": 12602091, "suburb": 0, "state": 12578025, "region": 0, "localadmin": 12688138}, "woe:timezone_id": 56043644, "woe:hash": "eyycfum82fte", "woe:centroid": [-1.62937, 38.29977], "geom:latitude": 38.29977, "geom:longitude": -1.62937, "geom:hash": "eyycfum82fte", "woe:latitude": 38.29977, "geom:centroid": [-1.62937, 38.29977], "woe:longitude": -1.62937, "woe:repo": "woeplanet-poi-es"}, "geometry": {"coordinates": [-1.62937, 38.29977], "type": "point"}}]}